【千古難題】布魯托同高飛都係狗

點解佢哋嘅待遇咁唔同？

唔通高飛係合成獸？

你同李嘉誠都係人

大哥..哥

秒啦

秒到...

做人做狗自己揀

汪汪